[懷舊撚] Left 4 Dead 2

有冇巴/絲打一齊玩 ? 每晚有8人合作場

直接telegram我，再加你入group

冇對抗？

自己群組入面約戰啦

tg link 冇左

留名

Lm

L4D 1 比較好玩

樓主你玩開呢種多人party模式?

係

要steam連線？

要

join, 返去add

好

無傳統模式？

有 不過少開 好似係

steam正版?

Yes

想john

留名得閒JOIN

LM 星期五先再玩

隻game mod過得唔得

隔住個MOON都FEEL到陣毒氣

都唔係好懷舊姐

仲要係steam度都幾多人用

借post問，steam要 點樣先開到多人場？

睇哂依篇文

唔明再telegram我

唔該巴打

鍾意聽VOCALOID電音就係毒
你認為係咪係囉，小朋友
鍾意VOCALOID唔係罪過
正如我毒唔毒都唔撚洗你嚟評論

講一兩句都起哂鋼咁
我覺得呢啲模組毒咪毒 我又唔係評論緊你 你咁care我講啲咩做乜

每個人都可以有佢鍾意嘅嘢
人哋整mod嘅人就係鍾意依自己喜好去美化隻game
你只係鍾意玩game商整好俾你嘅嘢，係唔會明白玩mod嘅意義

簡單講句，你唔了解mod嘅意義
又憑咩去批評

我自己打l4d都會sub啲模組黎用
根本呢啲野就好主觀 我可以覺得上面幅圖啲人角模組毒 動漫女角
同樣你可以覺得我sub啲模組柒 冇美觀
講到尾都係喜好問題 無謂因為小事起哂鋼
要講嘅係咁多 再拗落去變小朋友齊打交

呢個係尊重問題，睇完人哋post嘅圖
我唔會專登走去笑人毒/柒
網上留言唔係可以隨便到唔洗尊重人
你自己講錯嘢得罪人，仲話返人哋敏感
以為自己好有道理，但歸根究底係你自己句嘢出事在先
仲好意思話唔同人嘈落去，想人哋收聲唔講嘢

我唔會同你爭拗，只係講個道理你聽
聽唔聽隨得你，我亦唔會同你一般見識

多謝你幫樓主推post

個post冇人推就會沉，努力啲推post啦

唔好嬲豬啦

邊個嬲豬 你有你睇法，我有我睇法
點化下你，等你下次唔好咁易得罪人啫

玩新圖多？

多數開非官方圖 12人

晚晚有場

每晚幾點到幾點？

20:00 - 23:00

咁join唔到啦，夜收狗

想玩返，邊度有得down

steam

Free?

中秋就係要打喪屍

$52

唔出聲得唔得

你講係group定係game入面

得

我玩得超廢 可以join？

可以

新手可唔可以玩
星期六日玩吓 平日返工

邊度有谷？

telegram我再加你入谷

可以教開伺服器 ？ （插件）

點解好似未見過啲地圖咁

add-on map嚟

ip?

入group先

填表先

入咗group先填到

幾時出第三集？

入group唔填等比人踢

唔會出

呢到有無人專玩versus mode

我想
但冇人開

佢地寧願8人打電腦

咁不如玩kf2 淨係想玩殺屍 仲刺激d

玩coop不如玩no more room in hell
btw 玩acemod?

what's that

仲有開 ？

有

樓主玩開咩coop 我玩過一隻幾刺激 d怪醒好多 jockey會bhop hunter唔會直撲咁易俾你推到 charger會針對人撞

同埋得D廢槍 冇ak連散嗰d

新手join ok?

無問題 叫樓主add你入gp

ok

直接telegram我，再加你入group

比唔比tk先

特登就唔好啦

就快100個人啦tg gp

想問依家8人玩 係咪變左正常唔洗改MOD

以前玩過魔戒聖盔谷 好撚正 有冇得8人玩

開多人場唔洗用mod但係要用插件解鎖

聖盔谷可以多人玩

點解鎖

聖盔谷真係好刺激

上網google吓
大把教學

而家晚晚有場
10幾個人一齊打

g持

邊度揾翻香港伺服器玩？

大多數都係台灣/大陸server
想揾香港server我哋group有
隔離husky個group又有
以我所知淨係得咁多

今晚又有
快啲加入

係咪就咁steam買就join 到玩唔駛改野唔駛mod?

利申:好屎 以前玩成日做豬隊友

就咁Steam買就join到

要錢?

要

好平

呢場bug左好無聊

越嚟越多人 逼不及待好想玩玩了

留名想join連線 而家無哂server玩

我哋晚晚有server

直接telegram我，再加你入group

瘋狂殺戮

各兄弟快D $10入手喇

歡唔歡迎新手 中二個陣玩過一排 得返少少記憶

歡樂為主
技術最後

冇mic受唔受

受

有多人合作場
又有多人對抗場

係咪discord?

幫推重燃

你唔覆我

冇嘢了

點解電腦玩唔用dc

lm今晚玩

啱啱steam特價終於買左，冇玩六七年

人唔喺香港 join server玩會唔會有大問題?

大部分人都無咪
TG group其實已經夠

我哋晚晚香港時間9點-9點半開始打
睇你得唔得

我盡量就 怕會lag多啲

入telegram group一齊玩

加我再加你入group

怒push

vlan版有冇人玩

steam版而家10蚊咋啵
同埋vlan都無人玩啦而家

好多人玩

特價幾錢，優惠期到幾時

特價啱啱完咗
而家正價52蚊

冇玩勁耐一玩返變弱智仔

怒推

點解唔出3

有冇server玩

哇
啱啱 steam仲有更新

早排特價買左

L4D 有 linux 版

有咩場推介
除左倫理，YAMA

sixcdog !!!!!!!

特價緊
$10

PUSH

推

Steam老正 係唔係開唔到插件server ? 整極都係唔得

我哋最少有3個人有插件ser

想同班FD玩下 都好難 唔好話整插件 玩非官方圖都要左DL 又DL

呢啲付出都係值得
想整一個ser 上網搵吓教學啦

就咁開普通4人場係易 但要玩插件真係..搵到放棄 D LINK又死曬

日日有場

直接telegram我，再加你入group

我兩次到門口比人閂門搞到瞓低等死

你咪算係咁 我俾人TK 完 仲要俾人投票BAM 埋 小圈子到

冇tg 加steam得唔得

快速配對都入到你個SER

聽晚JOIN 幾點開波?

21:00

成晚冇瞓就係等你覆

lm

岩岩裝番l4d2

點加大家個group?

點樣可以臨死尖叫?

直接telegram我，再加你入group

奸商admin唔俾人買molotov tk想呃菊花屌
小弟只係想冬天整個火堆同巴打們一齊圍爐取下暖啫

入咗官方群組未

係
或者你入我哋group
晚晚都有場

重有人玩?

大把

有冇acemod /zonemod同好？

留定名先! 睇下黎緊有冇胸玩

d map邊度有得down

left 4 dead 2 steam workshop

LM
淨係想玩官方寫實模式
進階或以下難度

come on

救援放火是常識

我好撚廢 好撚廢 成日tk

仲侵唔侵？

侵

樓主會唔會開啲工作坊既圖黎玩

晚晚有工作坊地圖玩

新手想試下 可唔可以玩

可以啊，非常歡迎

快啲join啦

記得5年前同兩個fd一齊打silent hill個map打左成個月
回憶啊

真心問宜家仲有無人玩 多唔多

無聊想dl返黎玩

多，每晚有10幾個巴打一齊玩

廢j可否join

+1

我哋都係

歡迎

平日官圖
夜晚有非官圖玩
特感sm唔洗本
完場燒到冇人過到關
係𨋢都可以比隻口水佬sm到re

有冇discord group 吹下水?

不如用discord ?冇telegram

會唔會開台
比人笑下

telegram 吹啦

以往都係用discord，慢慢冇人用轉telegram

只會不停見到管理只[莊]把自己回滿血

點整 電腦可以玩嗎？

tg左你 carman

有無絲玩

想問下如果想JOIN係咪係STEAM要買左正版GAME先
如果係既話今晚買左先

一齊玩啦

有冇人有睇過hs top學識曬佢啲技巧

BBQ

HELP!!!!
HELP ME!!!!!!
AHHHHHHHHHH!!!!!

OH ZOEY !!!!!!

BILLLLLLLL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲有人玩？

大把
晚晚最少一場
一場都有10幾個人玩

有discord定點 都係要tg搵你先？

今晚有場

新嗰一隻world war z有啲似l4d2

落雨一推

知唔知幾時有left 4 dead 3 等到頸都長

我都想玩返
但係搵唔到地方DOW

受唔受新手玩

thx bro
裝好
JOIN你地一起玩

how to join?

禮拜日晚開唔開生存? 好耐冇玩

開

打生存 lord of the ring two towers 個map

有興趣玩，點join?

玩??(

玩

steam id???

已pm

買左了
勁抵屌20蚊兩隻

巴打點可以一齊玩

近排down返嚟玩 想問下而家香港或者亞洲玩家 主要入邊個steam群組 入咗幾個都係外國server個ping好高

原裝班底宣佈會出Back 4 Blood. 雖然唔係l4d3, 但風格值得期待係延續。

鐘意正正常常4人打，太多人=自己冇野好打 ，鴨仔團

第一隻買正版嘅GAME

同一班固定 fd 打咗 8 年
佢地平均一個禮拜落網吧打一次，但我已經冇之前去得咁密

好多年無玩生疏曬 想join

justgo

係咪steam

仲有人玩？我steam特價買咗兩隻

係唔係有TG OR discord gp?
唔想自己一個打L4D2

想入

點先玩到魔戒聖盔谷個場景，係youtube見到人玩好正

Mac都玩到？

玩到

Thank

1001